[港鐵]得你一個趕時間咩🖕🏻

頭先，8點44分喺九龍塘開往何文田方向果班車，2卡2門。

一開閘果陣呀，有個中年男人九秒九插隊衝入車箱，大吼咗句「趕時間呀屌你老母」，成架坦克車咁輾咗入車廂中間位置。

大家知繁忙時間幾多人㗎啦，佢咁樣一撞唔知整親幾多人。心諗好彩無人同佢開火，如果唔係真係一發不可收拾，但係心裡面真係好想一嘢扑濕佢個柒頭，補句「得你一個趕時間咩屌你老母」。都唔知係咪扮癲搏打尖

廢柴

垃撚圾鍵盤戰士
放上連登當扑濕左 ?

樓主真係好垃圾

我係心裡已經打到個廢中入醫院添

尋日都見到兩個阿叔因為咁互屌

大家鬥屌 跟住愈行愈遠 屌